有冇人真係用咁嘅姿勢打字

巴士上面見到咁嘅廣告, 有冇人真係做到D嘅姿勢

練氣功？

手指有痴力先得

咁D既答案一定好特別

A都已經係弱智仔先識

share=已中伏

我通常叫條女咁樣比我打字